{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001631",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113511",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 Kintex By K-Tree"
    },
    "text": "4月30日にオープンしたTheOksangは、16階に位置する朝食食堂で、ビュッフェスタイルで運営されています。朝食食堂の正常価格は大人25,000ウォンで、36ヶ月超過から13歳までは13,500ウォンです。宿泊客は大人は19,800ウォンで割引価格で利用でき、36ヶ月超過から13歳までは10,000ウォンです。36ヶ月以下のお客様は無料でご利用いただけます。ルーフトップは月曜日から木曜日と日曜日までは19時から01時まで、金曜日と土曜日は19時から02時まで営業しています。大人の人数の追加は不可能であり、子供の人数の追加は5~8歳は10,000ウォン、9歳からは15,000ウォンです。宿泊施設は計330室の客室を保有しており、3号線大化駅が近い電車駅です。韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。訪問者は、清潔で親切な雰囲気が魅力的だと評価しています。位置がキンテックスから近いので便利だということも好評です。ただ、防音が少し残念で、一部にほこりがたまることはデメリットとして挙げられています。全体的に満足度は高く、グッドコストパフォーマンスをお勧めするという意見があります。宿泊時間や場所には満足していますが、客室内のホコリ管理が不十分でアレルギー反応が生じる可能性があるという抗議があります。防音がよくなく、職員のサービス水準も不十分で、湿度調節による制限事項も不便だと言及されています。スリッパや洗面台の問題も発生しますが、全般的には満足のいくものでした。",
    "QA": [
        {
            "question": "TheOksangはどのような場所ですか？",
            "answer": "TheOksangは、16階に位置する朝食食堂で、ビュッフェスタイルで運営されています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの朝食の価格について教えてください。",
            "answer": "TheOksangの朝食食堂の正常価格は大人25,000ウォンで、36ヶ月超過から13歳までは13,500ウォンです。宿泊客は大人は19,800ウォンで割引価格で利用でき、36ヶ月超過から13歳までは10,000ウォンです。36ヶ月以下のお客様は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの営業時間はいつですか？",
            "answer": "TheOksangのルーフトップは月曜日から木曜日と日曜日までは19時から01時まで、金曜日と土曜日は19時から02時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangはどの電車駅に近いですか？",
            "answer": "TheOksangは3号線大化駅が近い電車駅です。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "TheOksangは全体的に満足度が高く、グッドコストパフォーマンスをお勧めするという意見があります。ただ、防音やホコリの問題が挙げられています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangにはどのようなサポートが提供されますか？",
            "answer": "TheOksangでは、韓国語を含む様々な言語で案内サポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの評価で好評な点はありますか？",
            "answer": "TheOksangの訪問者は、清潔で親切な雰囲気や位置がキンテックスから近いことを好評としています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangのデメリットは何ですか？",
            "answer": "TheOksangのデメリットとしては、防音が少し残念で一部にほこりがたまることが挙げられています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの客室数はいくつですか？",
            "answer": "TheOksangは計330室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの宿泊客の料金について教えてください。",
            "answer": "TheOksangの宿泊客は大人は19,800ウォンで割引価格で利用でき、36ヶ月超過から13歳までは10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 596
    }
}